好L驚，又去換美金了～～

好驚，惟有明天去中銀換美金～～～
中銀國有大行唔會假

自推～

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

唔好換美金銀紙
之前有post 講個話中銀出假美金
用外幣戶口過美金去另一個銀行戶口, 再禁返出黎

中銀戶口無錢，純排隊換

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！